覺唔覺得艾佛遜勁過桃朋好多

鄭俊弘勁過樓主好多